fujifilm X-t10用家入

想了解下大家係用咩鏡頭

最平個支zoom

18 55

一枝35mm f1.4走天下

27

10-24, 35.4, 55-200

16-50?

35 F2

一樣

用緊35.4 不過最近想入支16.4

同埋諗緊換唔換XT2好

換啦 升級感大好多

18 2.0
18-55 2.8
最近換左xt2

18-55
35.4